［pu 你啊嬤彈彈波］我，海豐人，屌你老母福建人最鄙視你呢班偷渡失敗就斬海豐人嘅臭西！海豐獨立！

學鏡撚鳩Pu 嬤，無屎搓到芋屎，透渡sip擺就dee嗲拍哇蟹豐能，抽自bye

蟹豐獨捏！

芋蟹豐精神住屎蟹豐能！

蟹豐》》》》》》》酷頸

福建獨立，海豐垃圾

海豐獨立，福建垃圾

我要睇海豐福建大軍隻抽！

掉ne亞咩抽自bye
啪絲le吱介學鏡撚
淥空度lip

蟹淥熱嘅簽
（海陸一家親）

酷頸能抽撚
（福建人臭撚）

屌有聲手

奶kee擘門詢抄絲啲介酷頸撚趴

（一齊玩文宣屌死嗰啲福建撚屌）

已share家人group，哇e度市熱嘅能

好撚正

學語言令人有親切感覺

係咪聽粗口聽到好窩心呢

我真係逐個字去讀返出嚟屌你又真係搵到啲近音字去拼

向江唔唉酷頸暴眠

（香港唔要福建暴民）

勁

pu你阿嬤 hook建撚死仆街！

真實半丁十三點！

蟹hong撚甲油！

潮汕撚永遠dee tee呂！

左一下獨捏！

buleamo

拱跌呵！
（講得好）

蟹豐獨捏

聚謝聚謝

環蟹胸赫撈撚，姐pu 嬤同香會唔帶錶環，那媽介抽智拜

史上最強外語poat

post 自

哇e芋門化，悟時啲介磨聾sim啲嗲奔嘥嘅能

（我地有文化，唔係嗰啲無良心周地痾屎嘅人）